1917出世的你,你而家係度做緊咩

問緊d孫攞錢飲茶

日日搭2蚊巴士 阻住廢青上車返工

報緊夢比個孫